琴晚根本係721 翻版都無人講？

推

自推

標題誇張咗

藍絲做完野但7左比人發現再打人，就咁行入警署都唔大件事？

你個title係咪搏屌?

好啦好啦

冇人講你咪第一個講囉

其實有人講既 但樓主標題講到咁就真係無見人講過

Push

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

今日藍絲打區議員都有警察包庇，下次會係點？

Agree